Backup佬及一眾Backup佬支持者請入

達哥用翻版window仲要開台
明張目膽 視知識產權如無物
一於去window督佢灰啦

In backup man, we trust!

叫backup佬支持者入又有班傻仔比負皮

叫backup佬自己開台直播囉

收皮啦打手 收左幾錢？